寧做洋奴，不做共狗！

做共狗忠心極真係除時都俾人清算

咪屈 我仲好地地

寧做自由閪！

麻友雞呢